請大家淡化生日事件，落力推其他post

不割蓆，不分化

請大家出手，淨化一下個台
唔好比焦點落左係生日事件上

呼籲大家善用不推文回覆
光復連登

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

不篤灰 不割蓆唔係口號

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

多個小隊好過集中

蛋糕事件又好以後咩事都好，屌人同時quote 埋行動po d文宣海報就得，我一路屌一路po返d文宣，但小心留意海報有唔同，d時間要一致

我唔希望大家睇太多，傾太多呢件事
頭先睇見有人話起底 篤灰
睇到我心都寒埋

大量三毛借機出post 分化
大家唔好再推個d post

好撚眼訓了 我準訓了
但希望各位手足繼續推行動、分析post
唔好比機會令「生曰蛋糕」事件覆蓋晒連登
搞到成場運動膠化，內訌 等等⋯